【司機起義】促伍婉婷放工前道歉 網民撐司機：你哋無做錯到！

巴士車長因在中環怡和大廈對出巴士站，沒正確埋站上落客遭警方票控，引發車長不滿，今發起埋正站才上落客。雖然早上繁忙時間紅隧一度擠塞，但有受影響網民仍支持巴士車長行動，稱「巴士司機你哋無做錯到」，又要求被指是始作俑者的灣仔區議員伍婉婷向司機道歉。

屬建制派的伍婉婷與民建聯有密切關聯，有網民譏諷「禮義廉」成功爭取市民排長龍、交通阻塞，批評自動當選的伍婉婷為沒智慧的議員，「有車人士係唔會明日日要坐交通工具市民嘅心情」。網民稱今早特意提早出門上班，並要求伍婉婷在今日放工前道歉，「放工前仲未道歉今晚就精彩」。

【網民咁睇】
Alex Cheung：巴士司機，你哋無做錯到！
Chris Wong：建制派真係垃圾輩出！
Leo Tse：咁嘅質素都可以選到區議員，真係X到核爆。原來佢只係零票自動當選不過大大聲話自己係民選議員。民妳就民喇，不過係禮義廉個民姐。
Elaine Fung：雖然對我有影響，不過都撐硬巴士司機，如果因為影響到自己就不分是非黑白咁鬧，我做唔到！
Jony Ho：Good job巴士佬，腰板挺直！
Tira Tang：點解今次唔見撐警個啲出來話支持警方嚴正執法嘅？

點解要道歉, 叫人守法有咩錯呀?

成班人顛倒黑白事非！
奉公守法，天公地道！
叫人唔好犯法，都要道歉？

伍議員無錯！
伍議員誓不低頭！

利申：8P, 2X, 102 常客

矯枉過正呀 屌你老母

依家係邊個唔守法霸左個巴士位先?

收皮啦屌你老母，拿0.5攞去啦柒頭

唔好意思我應該打埋個曲字

G持

段錄音

港豬放工啊
仲未道歉呀

伍議員叫人守法點解要道歉

巴士4線佔3線埋站 紅隧今早現長龍

你老母都好唔撚得閒啦睇黎

宜家係邊個唔守法先？